覺唔覺發展商應效法麥記比六折黑警買樓

唔比折扣係港獨思想

仲有抽新樓要開一組P組 佢地揀完先到大手組
否則被視為港獨意識

四大發展商應免費提供住宿俾散仔級以上居住，如果唔係即係支持恐怖主義！

Btw 蓋清係黑警家屬？

符合軍政府思維

免費call hen經已好so🚬

認同
支持唔應該只係登報發聲明

有道理
建議俾地產商
唔做=唔支持

登報無實質支持

完全唔夠誠意啦

咪有房屋津貼